Answer: 1
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)  
  1.  position(loc(2,1),1)  
Got input:
#step 1.
sense(nodata, noloc, 1).
#endstep.

Answer: 1
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)  
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)     
Got input:
#step 2.
sense(distance, loc(2, 2), 2).
#endstep.

Answer: 1
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
Got input:
#step 3.
sense(nodata, noloc, 3).
#endstep.

Answer: 1
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
Answer: 2
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(1,2),3)  sense(nodata,noloc,3)       
Answer: 3
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,1),3)  sense(nodata,noloc,3)       
Got input:
#step 4.
sense(nodata, noloc, 4).
#endstep.

Answer: 1
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,1),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,0),4)  sense(nodata,noloc,4)       
Answer: 2
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,1),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(1,1),4)  sense(nodata,noloc,4)       
Answer: 3
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,1),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,2),4)  sense(nodata,noloc,4)       
Answer: 4
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(1,2),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(1,3),4)  sense(nodata,noloc,4)       
Answer: 5
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(1,2),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(1,1),4)  sense(nodata,noloc,4)       
Answer: 6
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(1,2),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,2),4)  sense(nodata,noloc,4)       
Answer: 7
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,4),4)  sense(nodata,noloc,4)       
Answer: 8
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(1,3),4)  sense(nodata,noloc,4)       
Answer: 9
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,2),4)  sense(nodata,noloc,4)       
Got input:
#step 5.
sense(distance, loc(3, 4), 5).
#endstep.

Answer: 1
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,4),4)  sense(nodata,noloc,4)       
  5.  position(loc(3,4),5)  sense(distance,loc(3,4),5)  
Got input:
#step 6.
sense(nodata, noloc, 6).
#endstep.

Answer: 1
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,4),4)  sense(nodata,noloc,4)       
  5.  position(loc(3,4),5)  sense(distance,loc(3,4),5)  
  6.  position(loc(4,4),6)  sense(nodata,noloc,6)       
Answer: 2
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,4),4)  sense(nodata,noloc,4)       
  5.  position(loc(3,4),5)  sense(distance,loc(3,4),5)  
  6.  position(loc(3,5),6)  sense(nodata,noloc,6)       
Answer: 3
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,4),4)  sense(nodata,noloc,4)       
  5.  position(loc(3,4),5)  sense(distance,loc(3,4),5)  
  6.  position(loc(2,4),6)  sense(nodata,noloc,6)       
Got input:
#step 7.
sense(nodata, noloc, 7).
#endstep.

Answer: 1
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,4),4)  sense(nodata,noloc,4)       
  5.  position(loc(3,4),5)  sense(distance,loc(3,4),5)  
  6.  position(loc(3,5),6)  sense(nodata,noloc,6)       
  7.  position(loc(4,5),7)  sense(nodata,noloc,7)       
Answer: 2
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,4),4)  sense(nodata,noloc,4)       
  5.  position(loc(3,4),5)  sense(distance,loc(3,4),5)  
  6.  position(loc(3,5),6)  sense(nodata,noloc,6)       
  7.  position(loc(2,5),7)  sense(nodata,noloc,7)       
Answer: 3
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,4),4)  sense(nodata,noloc,4)       
  5.  position(loc(3,4),5)  sense(distance,loc(3,4),5)  
  6.  position(loc(3,5),6)  sense(nodata,noloc,6)       
  7.  position(loc(3,4),7)  sense(nodata,noloc,7)       
Answer: 4
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,4),4)  sense(nodata,noloc,4)       
  5.  position(loc(3,4),5)  sense(distance,loc(3,4),5)  
  6.  position(loc(4,4),6)  sense(nodata,noloc,6)       
  7.  position(loc(5,4),7)  sense(nodata,noloc,7)       
Answer: 5
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,4),4)  sense(nodata,noloc,4)       
  5.  position(loc(3,4),5)  sense(distance,loc(3,4),5)  
  6.  position(loc(4,4),6)  sense(nodata,noloc,6)       
  7.  position(loc(4,3),7)  sense(nodata,noloc,7)       
Answer: 6
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,4),4)  sense(nodata,noloc,4)       
  5.  position(loc(3,4),5)  sense(distance,loc(3,4),5)  
  6.  position(loc(4,4),6)  sense(nodata,noloc,6)       
  7.  position(loc(4,5),7)  sense(nodata,noloc,7)       
Answer: 7
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,4),4)  sense(nodata,noloc,4)       
  5.  position(loc(3,4),5)  sense(distance,loc(3,4),5)  
  6.  position(loc(4,4),6)  sense(nodata,noloc,6)       
  7.  position(loc(3,4),7)  sense(nodata,noloc,7)       
Answer: 8
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,4),4)  sense(nodata,noloc,4)       
  5.  position(loc(3,4),5)  sense(distance,loc(3,4),5)  
  6.  position(loc(2,4),6)  sense(nodata,noloc,6)       
  7.  position(loc(2,5),7)  sense(nodata,noloc,7)       
Answer: 9
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,4),4)  sense(nodata,noloc,4)       
  5.  position(loc(3,4),5)  sense(distance,loc(3,4),5)  
  6.  position(loc(2,4),6)  sense(nodata,noloc,6)       
  7.  position(loc(3,4),7)  sense(nodata,noloc,7)       
Answer: 10
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,4),4)  sense(nodata,noloc,4)       
  5.  position(loc(3,4),5)  sense(distance,loc(3,4),5)  
  6.  position(loc(2,4),6)  sense(nodata,noloc,6)       
  7.  position(loc(1,4),7)  sense(nodata,noloc,7)       
Answer: 11
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,4),4)  sense(nodata,noloc,4)       
  5.  position(loc(3,4),5)  sense(distance,loc(3,4),5)  
  6.  position(loc(2,4),6)  sense(nodata,noloc,6)       
  7.  position(loc(2,3),7)  sense(nodata,noloc,7)       
Got input:
#step 8.
sense(distance, loc(4, 2), 8).
#endstep.

Answer: 1
  0.  position(loc(2,0),0)  sense(motion,loc(2,0),0)    
  1.  position(loc(2,1),1)  sense(nodata,noloc,1)       
  2.  position(loc(2,2),2)  sense(distance,loc(2,2),2)  
  3.  position(loc(2,3),3)  sense(nodata,noloc,3)       
  4.  position(loc(2,4),4)  sense(nodata,noloc,4)       
  5.  position(loc(3,4),5)  sense(distance,loc(3,4),5)  
  6.  position(loc(4,4),6)  sense(nodata,noloc,6)       
  7.  position(loc(4,3),7)  sense(nodata,noloc,7)       
  8.  position(loc(4,2),8)  sense(distance,loc(4,2),8)  
Got input:
#stop.

