Got input:
#step 1.
#volatile : 6.
at(behind,red,1).
#endstep.

Answer: 1
  1.  at(behind,red,1)  state(behind,red,1)  
Got input:
#step 2.
#volatile : 6.
at(nextto,red,2).
#endstep.

Answer: 1
  1.  at(behind,red,1)  state(behind,red,1)  
  2.  at(nextto,red,2)  state(nextto,red,2)  
Got input:
#step 3.
#volatile : 6.
at(nextto,red,3).
#endstep.

Answer: 1
  1.  at(behind,red,1)  state(behind,red,1)  
  2.  at(nextto,red,2)  state(nextto,red,2)  
  3.  at(nextto,red,3)  state(nextto,red,3)  
Got input:
#step 4.
#volatile : 6.
at(infront,red,4).
#endstep.

Answer: 1
  1.  at(behind,red,1)   state(behind,red,1)   
  2.  at(nextto,red,2)   state(nextto,red,2)   
  3.  at(nextto,red,3)   state(nextto,red,3)   
  4.  at(infront,red,4)  state(infront,red,4)  
Got input:
#step 5.
#volatile : 6.
at(nextto,red,5).
#endstep.

Answer: 1
  1.  at(behind,red,1)   state(behind,red,1)  
  2.  at(nextto,red,2)   state(nextto,red,2)  
  3.  at(nextto,red,3)   state(nextto,red,3)  
  4.  at(infront,red,4)  
  5.  at(nextto,red,5)   
Got input:
#step 6.
#volatile : 6.
at(infront,red,6).
at(behind,green,6).
#endstep.

Answer: 1
  1.  at(behind,red,1)    state(behind,red,1)  
  2.  at(nextto,red,2)    state(nextto,red,2)  
  3.  at(nextto,red,3)    state(nextto,red,3)  
  4.  at(infront,red,4)   
  5.  at(nextto,red,5)    
  6.  at(behind,green,6)  at(infront,red,6)    state(behind,green,6)  
Got input:
#step 7.
#endstep.

Answer: 1
  2.  at(nextto,red,2)       
  3.  at(nextto,red,3)       
  4.  at(infront,red,4)      
  5.  at(nextto,red,5)       
  6.  at(behind,green,6)     at(infront,red,6)  state(behind,green,6)  
  7.  state(behind,green,7)  
Got input:
#step 8.
#volatile : 6.
at(nextto,green,8).
#endstep.

Answer: 1
  3.  at(nextto,red,3)       
  4.  at(infront,red,4)      
  5.  at(nextto,red,5)       
  6.  at(behind,green,6)     at(infront,red,6)      state(behind,green,6)  
  7.  state(behind,green,7)  
  8.  at(nextto,green,8)     state(nextto,green,8)  
Got input:
#step 9.
#volatile : 6.
at(infront,green,9).
#endstep.

Answer: 1
  4.  at(infront,red,4)      
  5.  at(nextto,red,5)       
  6.  at(behind,green,6)     at(infront,red,6)       state(behind,green,6)  
  7.  state(behind,green,7)  
  8.  at(nextto,green,8)     state(nextto,green,8)   
  9.  at(infront,green,9)    state(infront,green,9)  
Got input:
#step 10.
#volatile : 6.
at(infront,green,10).
#endstep.

Answer: 1
  5.  at(nextto,red,5)       
  6.  at(behind,green,6)     at(infront,red,6)      state(behind,green,6)  
  7.  state(behind,green,7)  
  8.  at(nextto,green,8)     state(nextto,green,8)  
  9.  at(infront,green,9)    
  10.  at(infront,green,10)   
Got input:
#stop.

