Got input:
#step 1.
#endstep.

Got input:
#step 11.
#forget 10.
#volatile : 6.
at(infront,red,11).
#endstep.

Answer: 1
  11.  at(infront,red,11)  
Got input:
#step 12.
#forget 11.
#endstep.

Answer: 1
  11.  at(infront,red,11)  
Got input:
#step 15.
#forget 14.
#volatile : 6.
at(nextto,red,15).
#endstep.

Answer: 1
  11.  at(infront,red,11)  
  15.  at(nextto,red,15)   
Got input:
#step 16.
#forget 15.
#volatile : 6.
at(behind,red,16).
#endstep.

Answer: 1
  4.  state(behind,red,4)  
  11.  at(infront,red,11)   
  15.  at(nextto,red,15)    
  16.  at(behind,red,16)    
Got input:
#step 17.
#forget 16.
#endstep.

Answer: 1
  4.  state(behind,red,4)  
  5.  state(behind,red,5)  
  15.  at(nextto,red,15)    
  16.  at(behind,red,16)    
Got input:
#step 18.
#forget 17.
#volatile : 6.
at(nextto,red,18).
#endstep.

Answer: 1
  0.  state(nextto,red,0)  
  4.  state(behind,red,4)  
  5.  state(behind,red,5)  
  15.  at(nextto,red,15)    
  16.  at(behind,red,16)    
  18.  at(nextto,red,18)    
Got input:
#step 19.
#forget 18.
#volatile : 6.
at(nextto,red,19).
#endstep.

Answer: 1
  0.  state(nextto,red,0)  
  1.  state(nextto,red,1)  
  4.  state(behind,red,4)  
  5.  state(behind,red,5)  
  15.  at(nextto,red,15)    
  16.  at(behind,red,16)    
  18.  at(nextto,red,18)    
  19.  at(nextto,red,19)    
Got input:
#step 20.
#forget 19.
#volatile : 6.
at(infront,red,20).
#endstep.

Answer: 1
   0.  state(nextto,red,0)   
   1.  state(nextto,red,1)   
   2.  state(infront,red,2)  
   4.  state(behind,red,4)   
   5.  state(behind,red,5)   
  15.  at(nextto,red,15)     
  16.  at(behind,red,16)     
  18.  at(nextto,red,18)     
  19.  at(nextto,red,19)     
  20.  at(infront,red,20)    
Got input:
#step 21.
#forget 20.
#endstep.

Answer: 1
  0.  state(nextto,red,0)  
  1.  state(nextto,red,1)  
  4.  state(behind,red,4)  
  5.  state(behind,red,5)  
  16.  at(behind,red,16)    
  18.  at(nextto,red,18)    
  19.  at(nextto,red,19)    
  20.  at(infront,red,20)   
Got input:
#step 25.
#forget 24.
#volatile : 6.
at(behind,green,25).
#endstep.

Answer: 1
  1.  state(behind,green,1)  
  20.  at(infront,red,20)     
  25.  at(behind,green,25)    
Got input:
#step 26.
#forget 25.
#volatile : 6.
at(behind,green,26).
#endstep.

Answer: 1
  1.  state(behind,green,1)  
  2.  state(behind,green,2)  
  25.  at(behind,green,25)    
  26.  at(behind,green,26)    
Got input:
#step 27.
#forget 26.
#volatile : 6.
at(nextto,green,27).
#endstep.

Answer: 1
  1.  state(behind,green,1)  
  2.  state(behind,green,2)  
  3.  state(nextto,green,3)  
  25.  at(behind,green,25)    
  26.  at(behind,green,26)    
  27.  at(nextto,green,27)    
Got input:
#step 28.
#forget 27.
#endstep.

Answer: 1
  1.  state(behind,green,1)  
  2.  state(behind,green,2)  
  3.  state(nextto,green,3)  
  4.  state(nextto,green,4)  
  25.  at(behind,green,25)    
  26.  at(behind,green,26)    
  27.  at(nextto,green,27)    
Got input:
#step 29.
#forget 28.
#volatile : 6.
at(infront,green,29).
#endstep.

Answer: 1
  1.  state(behind,green,1)   
  2.  state(behind,green,2)   
  3.  state(nextto,green,3)   
  4.  state(nextto,green,4)   
  5.  state(infront,green,5)  
  25.  at(behind,green,25)     
  26.  at(behind,green,26)     
  27.  at(nextto,green,27)     
  29.  at(infront,green,29)    
Got input:
#step 30.
#forget 29.
#volatile : 6.
at(nextto,green,30).
#endstep.

Answer: 1
  1.  state(behind,green,1)  
  2.  state(behind,green,2)  
  3.  state(nextto,green,3)  
  4.  state(nextto,green,4)  
  25.  at(behind,green,25)    
  26.  at(behind,green,26)    
  27.  at(nextto,green,27)    
  29.  at(infront,green,29)   
  30.  at(nextto,green,30)    
Got input:
#step 31.
#forget 30.
#volatile : 6.
at(infront,green,31).
#endstep.

Answer: 1
  2.  state(behind,green,2)  
  3.  state(nextto,green,3)  
  4.  state(nextto,green,4)  
  26.  at(behind,green,26)    
  27.  at(nextto,green,27)    
  29.  at(infront,green,29)   
  30.  at(nextto,green,30)    
  31.  at(infront,green,31)   
Got input:
#stop.

