Got input:
#step 1.
#endstep.

Got input:
#step 11.
#forget 10.
#volatile : 6.
at(infront,red,11).
#endstep.

Answer: 1
  11.  at(infront,red,11)  
Got input:
#step 12.
#forget 11.
#endstep.

Answer: 1
  11.  at(infront,red,11)  
Got input:
#step 15.
#forget 14.
#volatile : 6.
at(nextto,red,15).
#endstep.

Answer: 1
  11.  at(infront,red,11)  
  15.  at(nextto,red,15)   
Got input:
#step 16.
#forget 15.
#volatile : 6.
at(behind,red,16).
#endstep.

Answer: 1
  11.  at(infront,red,11)  
  15.  at(nextto,red,15)   
  16.  at(behind,red,16)   state(16,behind,red,16)  
Got input:
#step 17.
#forget 16.
#endstep.

Answer: 1
  15.  at(nextto,red,15)        
  16.  at(behind,red,16)        state(17,behind,red,16)  
  17.  state(17,behind,red,17)  
Got input:
#step 18.
#forget 17.
#volatile : 6.
at(nextto,red,18).
#endstep.

Answer: 1
  15.  at(nextto,red,15)        
  16.  at(behind,red,16)        state(18,behind,red,16)  
  17.  state(18,behind,red,17)  
  18.  at(nextto,red,18)        state(18,nextto,red,18)  
Got input:
#step 19.
#forget 18.
#volatile : 6.
at(nextto,red,19).
#endstep.

Answer: 1
  15.  at(nextto,red,15)        
  16.  at(behind,red,16)        state(19,behind,red,16)  
  17.  state(19,behind,red,17)  
  18.  at(nextto,red,18)        state(19,nextto,red,18)  
  19.  at(nextto,red,19)        state(19,nextto,red,19)  
Got input:
#step 20.
#forget 19.
#volatile : 6.
at(infront,red,20).
#endstep.

Answer: 1
  15.  at(nextto,red,15)        
  16.  at(behind,red,16)        state(20,behind,red,16)   
  17.  state(20,behind,red,17)  
  18.  at(nextto,red,18)        state(20,nextto,red,18)   
  19.  at(nextto,red,19)        state(20,nextto,red,19)   
  20.  at(infront,red,20)       state(20,infront,red,20)  
Got input:
#step 21.
#forget 20.
#endstep.

Answer: 1
  16.  at(behind,red,16)        state(21,behind,red,16)  
  17.  state(21,behind,red,17)  
  18.  at(nextto,red,18)        state(21,nextto,red,18)  
  19.  at(nextto,red,19)        state(21,nextto,red,19)  
  20.  at(infront,red,20)       
Got input:
#step 25.
#forget 24.
#volatile : 6.
at(behind,green,25).
#endstep.

Answer: 1
  20.  at(infront,red,20)   
  25.  at(behind,green,25)  state(25,behind,green,25)  
Got input:
#step 26.
#forget 25.
#volatile : 6.
at(behind,green,26).
#endstep.

Answer: 1
  25.  at(behind,green,25)  state(26,behind,green,25)  
  26.  at(behind,green,26)  state(26,behind,green,26)  
Got input:
#step 27.
#forget 26.
#volatile : 6.
at(nextto,green,27).
#endstep.

Answer: 1
  25.  at(behind,green,25)  state(27,behind,green,25)  
  26.  at(behind,green,26)  state(27,behind,green,26)  
  27.  at(nextto,green,27)  state(27,nextto,green,27)  
Got input:
#step 28.
#forget 27.
#endstep.

Answer: 1
  25.  at(behind,green,25)        state(28,behind,green,25)  
  26.  at(behind,green,26)        state(28,behind,green,26)  
  27.  at(nextto,green,27)        state(28,nextto,green,27)  
  28.  state(28,nextto,green,28)  
Got input:
#step 29.
#forget 28.
#volatile : 6.
at(infront,green,29).
#endstep.

Answer: 1
  25.  at(behind,green,25)        state(29,behind,green,25)   
  26.  at(behind,green,26)        state(29,behind,green,26)   
  27.  at(nextto,green,27)        state(29,nextto,green,27)   
  28.  state(29,nextto,green,28)  
  29.  at(infront,green,29)       state(29,infront,green,29)  
Got input:
#step 30.
#forget 29.
#volatile : 6.
at(nextto,green,30).
#endstep.

Answer: 1
  25.  at(behind,green,25)        state(30,behind,green,25)  
  26.  at(behind,green,26)        state(30,behind,green,26)  
  27.  at(nextto,green,27)        state(30,nextto,green,27)  
  28.  state(30,nextto,green,28)  
  29.  at(infront,green,29)       
  30.  at(nextto,green,30)        
Got input:
#step 31.
#forget 30.
#volatile : 6.
at(infront,green,31).
#endstep.

Answer: 1
  26.  at(behind,green,26)        state(31,behind,green,26)  
  27.  at(nextto,green,27)        state(31,nextto,green,27)  
  28.  state(31,nextto,green,28)  
  29.  at(infront,green,29)       
  30.  at(nextto,green,30)        
  31.  at(infront,green,31)       
Got input:
#stop.

