Answer: 1
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(up,1)  
Answer: 2
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(down,1)  
Answer: 3
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(left,1)  
Answer: 4
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(right,1)  
Got input:
#step 2.
goal(1,3).
#endstep.

Answer: 1
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(up,1)   
  2.  at(1,2,2)  go(up,2)   
  3.  at(1,3,3)  goal(1,3)  won(3)  
Got input:
#step 2.
goal(3,1).
#endstep.

Answer: 1
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(up,1)   goal(3,1)  
  2.  at(1,2,2)  go(up,2)   
  3.  at(1,3,3)  goal(1,3)  won(3)     
Answer: 2
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(right,1)  goal(3,1)  
  2.  at(2,1,2)  go(right,2)  
  3.  at(3,1,3)  goal(1,3)    won(3)     
Got input:
#step 2.
robot_moved(right, 2).
#endstep.

Answer: 1
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(right,1)  goal(3,1)             
  2.  at(2,1,2)  go(right,2)  robot_moved(right,2)  
  3.  at(3,1,3)  goal(1,3)    won(3)                
Got input:
#stop.

