Got input:
#step 2.
goal(3,3).
#endstep.

Answer: 1
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(up,1)     
  2.  at(1,2,2)  go(right,2)  
  3.  at(2,2,3)  go(right,3)  goal(3,3)  
  4.  at(3,2,4)  go(up,4)     
  5.  at(3,3,5)  won(5)       
Answer: 2
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(right,1)  
  2.  at(2,1,2)  go(up,2)     
  3.  at(2,2,3)  go(right,3)  goal(3,3)  
  4.  at(3,2,4)  go(up,4)     
  5.  at(3,3,5)  won(5)       
Answer: 3
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(right,1)  
  2.  at(2,1,2)  go(right,2)  
  3.  at(3,1,3)  go(up,3)     goal(3,3)  
  4.  at(3,2,4)  go(up,4)     
  5.  at(3,3,5)  won(5)       
Answer: 4
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(up,1)     
  2.  at(1,2,2)  go(right,2)  
  3.  at(2,2,3)  go(up,3)     goal(3,3)  
  4.  at(2,3,4)  go(right,4)  
  5.  at(3,3,5)  won(5)       
Answer: 5
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(up,1)     
  2.  at(1,2,2)  go(up,2)     
  3.  at(1,3,3)  go(right,3)  goal(3,3)  
  4.  at(2,3,4)  go(right,4)  
  5.  at(3,3,5)  won(5)       
Answer: 6
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(right,1)  
  2.  at(2,1,2)  go(up,2)     
  3.  at(2,2,3)  go(up,3)     goal(3,3)  
  4.  at(2,3,4)  go(right,4)  
  5.  at(3,3,5)  won(5)       
Got input:
#step 3.
robot_moved(right,2).
#endstep.

Answer: 1
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(right,1)  
  2.  at(2,1,2)  go(right,2)  robot_moved(right,2)  
  3.  at(3,1,3)  go(up,3)     goal(3,3)             
  4.  at(3,2,4)  go(up,4)     
  5.  at(3,3,5)  won(5)       
Answer: 2
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(up,1)     
  2.  at(1,2,2)  go(right,2)  robot_moved(right,2)  
  3.  at(2,2,3)  go(up,3)     goal(3,3)             
  4.  at(2,3,4)  go(right,4)  
  5.  at(3,3,5)  won(5)       
Answer: 3
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(up,1)     
  2.  at(1,2,2)  go(right,2)  robot_moved(right,2)  
  3.  at(2,2,3)  go(right,3)  goal(3,3)             
  4.  at(3,2,4)  go(up,4)     
  5.  at(3,3,5)  won(5)       
Got input:
#step 4.
robot_moved(right,3).
#endstep.

Answer: 1
  0.  at(1,1,0)  
  1.  at(1,1,1)  go(up,1)     
  2.  at(1,2,2)  go(right,2)  robot_moved(right,2)  
  3.  at(2,2,3)  go(right,3)  goal(3,3)             robot_moved(right,3)  
  4.  at(3,2,4)  go(up,4)     
  5.  at(3,3,5)  won(5)       
Got input:
#stop.

