Answer: 1
  1.  foo(1)  step(1)  
Got input:
#step 5.
#endstep.

Answer: 1
  1.  step(1)  
  2.  foo(2)   step(2)  
  3.  foo(3)   step(3)  
  4.  foo(4)   step(4)  
  5.  foo(5)   step(5)  
Got input:
#step 5.
#endstep.

Answer: 1
  1.  step(1)  
  2.  foo(2)   step(2)  
  3.  foo(3)   step(3)  
  4.  foo(4)   step(4)  
  5.  foo(5)   step(5)  
Got input:
#step 6.
#endstep.

Answer: 1
  1.  step(1)  
  2.  step(2)  
  3.  foo(3)   step(3)  
  4.  foo(4)   step(4)  
  5.  foo(5)   step(5)  
  6.  foo(6)   step(6)  
Got input:
#step 15.
#endstep.

Answer: 1
   1.  step(1)   
   2.  step(2)   
   3.  step(3)   
   4.  step(4)   
   5.  step(5)   
   6.  step(6)   
   7.  step(7)   
   8.  step(8)   
   9.  step(9)   
  10.  step(10)  
  11.  step(11)  
  12.  foo(12)   step(12)  
  13.  foo(13)   step(13)  
  14.  foo(14)   step(14)  
  15.  foo(15)   step(15)  
Got input:
#step 16.
#endstep.

Answer: 1
   1.  step(1)   
   2.  step(2)   
   3.  step(3)   
   4.  step(4)   
   5.  step(5)   
   6.  step(6)   
   7.  step(7)   
   8.  step(8)   
   9.  step(9)   
  10.  step(10)  
  11.  step(11)  
  12.  step(12)  
  13.  foo(13)   step(13)  
  14.  foo(14)   step(14)  
  15.  foo(15)   step(15)  
  16.  foo(16)   step(16)  
Got input:
#step 17.
#endstep.

Answer: 1
   1.  step(1)   
   2.  step(2)   
   3.  step(3)   
   4.  step(4)   
   5.  step(5)   
   6.  step(6)   
   7.  step(7)   
   8.  step(8)   
   9.  step(9)   
  10.  step(10)  
  11.  step(11)  
  12.  step(12)  
  13.  step(13)  
  14.  foo(14)   step(14)  
  15.  foo(15)   step(15)  
  16.  foo(16)   step(16)  
  17.  foo(17)   step(17)  
Got input:
#step 30.
#endstep.

Answer: 1
   1.  step(1)   
   2.  step(2)   
   3.  step(3)   
   4.  step(4)   
   5.  step(5)   
   6.  step(6)   
   7.  step(7)   
   8.  step(8)   
   9.  step(9)   
  10.  step(10)  
  11.  step(11)  
  12.  step(12)  
  13.  step(13)  
  14.  step(14)  
  15.  step(15)  
  16.  step(16)  
  17.  step(17)  
  18.  step(18)  
  19.  step(19)  
  20.  step(20)  
  21.  step(21)  
  22.  step(22)  
  23.  step(23)  
  24.  step(24)  
  25.  step(25)  
  26.  step(26)  
  27.  foo(27)   step(27)  
  28.  foo(28)   step(28)  
  29.  foo(29)   step(29)  
  30.  foo(30)   step(30)  
Got input:
#endstep.

Answer: 1
   1.  step(1)   
   2.  step(2)   
   3.  step(3)   
   4.  step(4)   
   5.  step(5)   
   6.  step(6)   
   7.  step(7)   
   8.  step(8)   
   9.  step(9)   
  10.  step(10)  
  11.  step(11)  
  12.  step(12)  
  13.  step(13)  
  14.  step(14)  
  15.  step(15)  
  16.  step(16)  
  17.  step(17)  
  18.  step(18)  
  19.  step(19)  
  20.  step(20)  
  21.  step(21)  
  22.  step(22)  
  23.  step(23)  
  24.  step(24)  
  25.  step(25)  
  26.  step(26)  
  27.  foo(27)   step(27)  
  28.  foo(28)   step(28)  
  29.  foo(29)   step(29)  
  30.  foo(30)   step(30)  
Got input:
#stop.

