Got input:
#step 1.
#volatile : 3.
access(alice,granted,1).
#endstep.

Answer: 1
  B.  account(alice,open)      account(bob,open)  account(claude,open)  
  1.  access(alice,granted,1)  
Got input:
#step 2.
#volatile : 3.
access(alice,denied,3).
access(bob,denied,3).
#endstep.

Answer: 1
  B.  account(alice,open)      account(bob,open)     account(claude,open)  
  1.  access(alice,granted,1)  
  3.  access(alice,denied,3)   access(bob,denied,3)  
Got input:
#step 3.
#volatile : 3.
access(alice,denied,2).
access(claude,granted,5).
#endstep.

Answer: 1
  B.  account(alice,open)       account(bob,open)     account(claude,open)  
  1.  access(alice,granted,1)   
  2.  access(alice,denied,2)    
  3.  access(alice,denied,3)    access(bob,denied,3)  
  5.  access(claude,granted,5)  
Got input:
#step 4.
#volatile : 3.
access(bob,denied,2).
access(bob,denied,4).
access(claude,denied,2).
#endstep.

Answer: 1
  B.  account(alice,open)       account(bob,closed)   account(claude,open)     
  2.  access(alice,denied,2)    access(bob,denied,2)  access(claude,denied,2)  
  3.  access(alice,denied,3)    access(bob,denied,3)  
  4.  access(bob,denied,4)      
  5.  access(claude,granted,5)  
Got input:
#step 5.
#volatile : 3.
access(alice,denied,4).
access(claude,denied,3).
access(claude,denied,4).
#endstep.

Answer: 1
  B.  account(alice,open)       account(bob,open)     account(claude,closed)   
  2.  access(alice,denied,2)    access(bob,denied,2)  access(claude,denied,2)  
  3.  access(claude,denied,3)   
  4.  access(alice,denied,4)    access(bob,denied,4)  access(claude,denied,4)  
  5.  access(claude,granted,5)  
Got input:
#step 6.
#forget 1.
#volatile : 3.
access(alice,denied,6).
#endstep.

Answer: 1
  B.  account(alice,open)      account(bob,open)        account(claude,closed)   
  2.  access(bob,denied,2)     access(claude,denied,2)  
  3.  access(claude,denied,3)  
  4.  access(alice,denied,4)   access(bob,denied,4)     access(claude,denied,4)  
  6.  access(alice,denied,6)   
Got input:
#step 7.
#forget 2.
#volatile : 3.
access(alice,denied,8).
#endstep.

Answer: 1
  B.  account(alice,open)      account(bob,open)        account(claude,open)  
  3.  access(claude,denied,3)  
  4.  access(alice,denied,4)   access(claude,denied,4)  
  6.  access(alice,denied,6)   
  8.  access(alice,denied,8)   
Got input:
#step 8.
#forget 3.
#volatile : 3.
access(alice,denied,7).
access(bob,denied,8).
#endstep.

Answer: 1
  B.  account(alice,closed)   account(bob,open)     account(claude,open)  
  6.  access(alice,denied,6)  
  7.  access(alice,denied,7)  
  8.  access(alice,denied,8)  access(bob,denied,8)  
Got input:
#step 9.
#forget 4.
#volatile : 3.
access(alice,denied,10).
access(bob,denied,10).
#endstep.

Answer: 1
  B.  account(alice,open)      account(bob,open)      account(claude,open)  
  7.  access(alice,denied,7)   
  8.  access(alice,denied,8)   access(bob,denied,8)   
  10.  access(alice,denied,10)  access(bob,denied,10)  
Got input:
#step 10.
#forget 5.
#volatile : 3.
access(alice,denied,9).
access(bob,denied,9).
#endstep.

Answer: 1
  B.  account(alice,open)      account(bob,closed)    account(claude,open)  
  7.  access(alice,denied,7)   
  8.  access(bob,denied,8)     
  9.  access(alice,denied,9)   access(bob,denied,9)   
  10.  access(alice,denied,10)  access(bob,denied,10)  
Got input:
#step 11.
#forget 6.
#volatile : 3.
access(alice,denied,11).
access(alice,denied,12).
access(bob,granted,11).
#endstep.

Answer: 1
  B.  account(alice,closed)    account(bob,open)       account(claude,open)  
  9.  access(alice,denied,9)   access(bob,denied,9)    
  10.  access(alice,denied,10)  access(bob,denied,10)   
  11.  access(alice,denied,11)  access(bob,granted,11)  
  12.  access(alice,denied,12)  
Got input:
#step 12.
#forget 7.
#endstep.

Answer: 1
  B.  account(alice,open)      account(bob,open)       account(claude,open)  
  9.  access(alice,denied,9)   access(bob,denied,9)    
  11.  access(alice,denied,11)  access(bob,granted,11)  
  12.  access(alice,denied,12)  
Got input:
#step 13.
#forget 8.
#endstep.

Answer: 1
  B.  account(alice,open)      account(bob,open)       account(claude,open)  
  11.  access(alice,denied,11)  access(bob,granted,11)  
  12.  access(alice,denied,12)  
Got input:
#step 14.
#forget 9.
#endstep.

Answer: 1
  B.  account(alice,open)  account(bob,open)  account(claude,open)  
Got input:
#stop.

