Answer: 1
  B.  a        
  1.  step(1)  
Answer: 2
  B.  b        
  1.  step(1)  
Got input:
#step 1.
e(1).
:- not b.
#endstep.

Answer: 1
  B.  b     
  1.  c(1)  e(1)  step(1)  
Got input:
#step 5.
#forget 5.
e(2).
e(4).
#endstep.

Answer: 1
  B.  b        
  1.  c(1)     e(1)  step(1)  
  2.  c(2)     e(2)  step(2)  
  3.  step(3)  
  4.  c(4)     e(4)  step(4)  
  5.  step(5)  
Got input:
#step 7.
#forget 7.
#endstep.

Answer: 1
  B.  b        
  1.  c(1)     e(1)  step(1)  
  2.  c(2)     e(2)  step(2)  
  3.  step(3)  
  4.  c(4)     e(4)  step(4)  
  5.  step(5)  
  6.  step(6)  
  7.  step(7)  
Got input:
#step 6.
e(2).
e(3).
e(4).
e(5).
e(6).
#endstep.

Warning: Head e(2) has not been declared external. The entire rule will be ignored. Try starting oclingo with --import=all
Warning: Head e(3) has not been declared external. The entire rule will be ignored. Try starting oclingo with --import=all
Warning: Head e(4) has not been declared external. The entire rule will be ignored. Try starting oclingo with --import=all
Warning: Head e(5) has not been declared external. The entire rule will be ignored. Try starting oclingo with --import=all
Warning: Head e(6) has not been declared external. The entire rule will be ignored. Try starting oclingo with --import=all
Answer: 1
  B.  b        
  1.  c(1)     e(1)  step(1)  
  2.  c(2)     e(2)  step(2)  
  3.  step(3)  
  4.  c(4)     e(4)  step(4)  
  5.  step(5)  
  6.  step(6)  
  7.  step(7)  
Got input:
#step 7.
e(7).
#endstep.

Warning: Head e(7) has not been declared external. The entire rule will be ignored. Try starting oclingo with --import=all
Answer: 1
  B.  b        
  1.  c(1)     e(1)  step(1)  
  2.  c(2)     e(2)  step(2)  
  3.  step(3)  
  4.  c(4)     e(4)  step(4)  
  5.  step(5)  
  6.  step(6)  
  7.  step(7)  
Got input:
#step 8.
e(8).
#endstep.

Answer: 1
  B.  b        
  1.  c(1)     e(1)  step(1)  
  2.  c(2)     e(2)  step(2)  
  3.  step(3)  
  4.  c(4)     e(4)  step(4)  
  5.  step(5)  
  6.  step(6)  
  7.  step(7)  
  8.  c(8)     e(8)  step(8)  
Got input:
#stop.

