Answer: 1
  B.  a        
  1.  step(1)  
Answer: 2
  B.  b        
  1.  step(1)  
Got input:
#step 1.
#volatile : 1.
e(1).
#endstep.

Answer: 1
  B.  a     
  1.  c(1)  e(1)  step(1)  
Answer: 2
  B.  b     
  1.  c(1)  e(1)  step(1)  
Got input:
#step 2.
#volatile : 3.
e(2).
#endstep.

Answer: 1
  B.  a        
  1.  step(1)  
  2.  c(2)     e(2)  step(2)  
Answer: 2
  B.  b        
  1.  step(1)  
  2.  c(2)     e(2)  step(2)  
Got input:
#step 3.
#volatile :1.
:- not a.
e(3).
#endstep.

Answer: 1
  B.  a        
  1.  step(1)  
  2.  c(2)     e(2)  step(2)  
  3.  c(3)     e(3)  step(3)  
Got input:
#step 4.
#volatile :2.
e(4).
#endstep.

Answer: 1
  B.  a        
  1.  step(1)  
  2.  c(2)     e(2)  step(2)  
  3.  step(3)  
  4.  c(4)     e(4)  step(4)  
Answer: 2
  B.  b        
  1.  step(1)  
  2.  c(2)     e(2)  step(2)  
  3.  step(3)  
  4.  c(4)     e(4)  step(4)  
Got input:
#step 5.
#volatile :3.
e(5).
#endstep.

Answer: 1
  B.  a        
  1.  step(1)  
  2.  step(2)  
  3.  step(3)  
  4.  c(4)     e(4)  step(4)  
  5.  c(5)     e(5)  step(5)  
Answer: 2
  B.  b        
  1.  step(1)  
  2.  step(2)  
  3.  step(3)  
  4.  c(4)     e(4)  step(4)  
  5.  c(5)     e(5)  step(5)  
Got input:
#step 6.
#endstep.

Answer: 1
  B.  a        
  1.  step(1)  
  2.  step(2)  
  3.  step(3)  
  4.  step(4)  
  5.  c(5)     e(5)  step(5)  
  6.  step(6)  
Answer: 2
  B.  b        
  1.  step(1)  
  2.  step(2)  
  3.  step(3)  
  4.  step(4)  
  5.  c(5)     e(5)  step(5)  
  6.  step(6)  
Got input:
#step 7.
#volatile :2.
:- not b.
#cumulative.
e(7).
#endstep.

Answer: 1
  B.  b        
  1.  step(1)  
  2.  step(2)  
  3.  step(3)  
  4.  step(4)  
  5.  c(5)     e(5)  step(5)  
  6.  step(6)  
  7.  c(7)     e(7)  step(7)  
Got input:
#step 9.
e(9).
#endstep.

Answer: 1
   B.  a        
   1.  step(1)  
   2.  step(2)  
   3.  step(3)  
   4.  step(4)  
   5.  step(5)  
   6.  step(6)  
   7.  c(7)     e(7)  step(7)  
   8.  step(8)  
   9.  c(9)     e(9)  step(9)  
Answer: 2
   B.  b        
   1.  step(1)  
   2.  step(2)  
   3.  step(3)  
   4.  step(4)  
   5.  step(5)  
   6.  step(6)  
   7.  c(7)     e(7)  step(7)  
   8.  step(8)  
   9.  c(9)     e(9)  step(9)  
Got input:
#step 8.
#volatile.
e(8).
:- not a.
#endstep.

Answer: 1
   B.  a        
   1.  step(1)  
   2.  step(2)  
   3.  step(3)  
   4.  step(4)  
   5.  step(5)  
   6.  step(6)  
   7.  c(7)     e(7)  step(7)  
   8.  c(8)     e(8)  step(8)  
   9.  c(9)     e(9)  step(9)  
Got input:
#step 9.
#volatile.
:- not b.
#endstep.

Answer: 1
   B.  b        
   1.  step(1)  
   2.  step(2)  
   3.  step(3)  
   4.  step(4)  
   5.  step(5)  
   6.  step(6)  
   7.  c(7)     e(7)  step(7)  
   8.  step(8)  
   9.  c(9)     e(9)  step(9)  
Got input:
#step 9.
#endstep.

Answer: 1
   B.  a        
   1.  step(1)  
   2.  step(2)  
   3.  step(3)  
   4.  step(4)  
   5.  step(5)  
   6.  step(6)  
   7.  c(7)     e(7)  step(7)  
   8.  step(8)  
   9.  c(9)     e(9)  step(9)  
Answer: 2
   B.  b        
   1.  step(1)  
   2.  step(2)  
   3.  step(3)  
   4.  step(4)  
   5.  step(5)  
   6.  step(6)  
   7.  c(7)     e(7)  step(7)  
   8.  step(8)  
   9.  c(9)     e(9)  step(9)  
Got input:
#stop.

